救救口罩 韓國版 小心！

Gmarket有中文介面
Click商品評價Item Reviews

韓文未必個個識但要留意返
제조국: 중국
製造國: 中國
唔好以為見韓文就好安全

睇返d comment就會發現偷龍轉鳳

原來就係救救！

亦唔排除d黑心賣家會溝貨
所以要認住呢2個女人樣

資料就得咁多，自行判斷
六十幾蚊 二百五十個
真係唔好貪平
小心選購，唔好中伏

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

第2張圖個句係解：唔係日本中國既design
但係原產地係中國無錯

tui

呢隻表明通過VFE BFE PFE 測試
但吾明可吾可靠

嘩,屌鳩你呀 700蚊100隻?
我有日本製 astm level 1
應該今個月30,31號有貨
平一半
真心痴撚線,呢個時間重掛撚住搵錢

千祈唔好買呢幾款口罩

喂 你驚唔驚仆街死？

佢而家好多都係二次包裝
睇少樣就會好易中伏

買咗呢隻，係咪同一個人

屌 我買左5盒

lm

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

我啱啱買左10盒
二月中先有
等死

呢隻係咪阻唔到病毒？

呢隻係KF94 無問題，
但呢幾日喪加價，連韓國人都瘋狂搶
買到平就好彩

無用呀 人哋韓國用嚟姐素顏 仲要呢個係救救改包裝

Shit

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

推

係咪啲韓國口罩運唔到落黎香港？

EMS = 特快
香港照收到

如果Gmarket用順豐都收到呀 無影響

韓國口罩多數只可以係gmarket訂購
因為韓國網店只會國內運送 唔會國際運送